有冇人鐘意飲百爵茶Earl Grey Tea

有！不過我懷疑佢都幾刺激性，飲完會瞓唔著

我都覺
只係朝早先飲

好正
伯爵茶啲食品都好好味

正
之前喺英國買咗隻超香
飲哂之後喺香港買咗twinning完全唔係果皮...
有無咩牌子好介紹

Fortnum &mason?佢隻countess grey 好香

淨係識飲twinnings
有冇其他介紹

唔係, 個牌子係Chelsea xxxxxxx
全名唔記得咗

Me too
想問twinning lady grey
同earl grey係咪完全唔同味？

飲開Twinings

同好
求介紹

頭先就係講呢個牌子

我見親唔同既earl grey tea都會買盒番屋企

好好飲

呢隻阿信屋賣16,17蚊, 有20個茶包
波蘭製造
有冇巴打飲過

飲過，唔錯
性價比算係咁
個人 鍾意加 brown sugar 再落少少奶飲

飲兩下就想嘔，冇再飲了

有無人試過喺starbucks 叫嚟飲
我試過兩次都淨係得個苦字

最愛

呢個ok

Lady Earl Grey

Wiki:
"Lady Grey differs from Earl Grey in that it contains additional lemon peel and orange peel."

呢隻唔錯

👍🏻好香

日日飲Earl Grey little
Earl grey tea 加咖啡